淋鄭業瘤政綱讓步=講大話; 胡官民主派政綱=中聯辦打手界票

但係曾俊華政綱進取媚共就=搏選到; 選到之後就會維護香港價值

完全唔使睇事實淨係風水佬睇相「佢個樣最有人味」式既「lesser evil」

駁唔到

報應仔

你話我聽應該點?

支持曾俊華無懸念

競選政綱唔等於執政政綱,所以都係對人唔對事把啦

來來來
林病打手一齊來圍爐~